原來高登仔而家已經奶到咁

曲

人地差在未改名做藍登

紅登

曲直唔識分?

完全唔覺邊度曲

On9

等睇高登仔開post:原來抄登仔而家已經on9到咁 曲直都唔識分

重讀中文啦

佢成首歌完全冇位置係表達曲
純粹係玩對號入坐, 騎曬兩邊
抽離一下只睇歌詞根本係奶到仆街既內容

邊間教會？

派緊膠

係咯，一定日日整D對抗支共對抗暴政嘅嘢
幽默嘅嘢姐係嘉年華式抗爭，高登仔對唔對得住D手足？

基本法腐乳教

我愛習大大吃西瓜消暑解渴

連登仔智商已經跌成咁

紅登係連登

兒登仔

無人叫你抽離架喎 曲線呢家野邊有得抽離身份去睇你抽離一下睇n賓都會覺得佢係超級大5毛

你玩曲我唔可以扮曲屌返你 你玩曲大撚曬？

同Lihkg 房屋台一樣 藍到發光

又幾好聽喎衰鬼 thanks for share

你唔好諗到成個中共都服習總先得㗎

On999。曲

曲到出哂面喎

樓主驗左腦未

一條友柒就屌晒全部連登仔
你智商都幾高下

啲詞咁眨都叫奶

樓主驗下智商啦

奶共會叫佢習帝

藍絲hang機

咁都有得開post講

認真咩樓主

高登音樂台都藍
我諗你要驗下腦

傻鳩

分化撚？

on 9
用埋「習帝」都睇唔出

明明連登轉眼變成紅燈
唔好問我邊間教會

話緊你曲

樓豬就係高登仔口中嗰啲 m k 抄登仔

樓主反共？？
我哋連登愛囯的

明顯曲

完全唔覺得曲，根本幫對面作

我愛中國

支持樓主思路

我真心唔識分

曲都唔識睇

高登紅到發黑

樓豬一係冇腦一係pr帶風向，吹高登係鬼

曲都爆喎，係咁習帝
只係唔會曲都小學雞都知曲

你識唔識睇？

歌曲個曲啊柒頭

自己pin自己嚟support自己

曲到圓

樓主曲上曲曲線宣傳 sick play

樓主唔知咩叫總加速師

樓主

樓主開始做暑期作業未

高登音樂台都奶

聽到中国有自由
有石油樓主都唔知係曲

加速主義咁囉

兒登

樓主弱智？

願榮光歸祖國

樓主唔要面唔認衰呢下已經同d蝗，黨共一樣

你又係直定曲 已經分唔到

人地曲你就直到仆街咁屌鳩人
仲on9過d藍屍

始終超越唔到呢首
其實如果po呢啲歌上微博會點

n賓大雞樂嗰啲一早畀cctoy班真心膠block晒

你班友收皮
樓主先係心水清

難分曲與直

影撚衰哂

好好聽

弱智樓豬

樓主智商有冇80?

兒登多5毛打手都唔洗咁明顯呀

連登真係要智力審查

愛剪輯係咪扮91porn

轉頭高登實開po

開咗啦

唔通蕭生又真係最尊重今上咩

弱智嘅都係block左先

曲到盡頭就是直

當個樣係真架 你贊美佢係直
當一樣野係廢嘅 你贊美佢係曲
你水平仲唔係好夠
讀緊書？

完全無諷刺味

係，仲要整到咁撚有心機，一句諷刺歌詞都無

曲直不分

都有曲嘅成份嘅，叫習帝已經係啦
唱到第二節載人上月球真心笑出嚟，唔講咁多自己去睇

難分曲與直...我係講樓主

做咩姐你

呢啲post最多傻閪分化

依家開

兒登真係兒登 原來仲有唔識思考嘅起到

其實樓主都係曲 大家誤會咗佢

on9仔

曲線要講明
樓豬係咪曲線宣傳咋

Btw 首歌啲唱腔真係好耶撚feel

高登近一年已經變咗五毛集中地

睇高登啲留言以為去咗香討

依個post係咪高登仔叫你過黎開之後引人中伏呀

好多連登仔依家都愈嚟愈唔識分
同以前差好遠

習教
主要活動為雜交？

試下再抽離多啲
睇埋佢之後出嘅歌?

衰鬼又幾好聽

樓主潛咗水未

樓主收皮先

試過post 之後秒ban